政府完全無悔改之心，聽日我哋應該要衝

我哋咁撚多人出來，都可以唔撤回
睇來聽日勇武，係唯一方法

坐喺度唱詩歌勁過聰

沖

詩歌班喺最前線可以坐過去一齊唱

樓主係鬼？ 想推人去死

但係和平理性，政府都唔撚睬我哋
睇嚟真係冇辦法唔衝

唸經都有得諗
Btw 而家最緊要係得民心

今晚衝咩9
入面又冇人 冇target
除左你想引人坐監 唔係既話我唔明你做咩叫人衝囉

諗下衝黎做咩9先啦on9
白白犧牲我地d前線人士？ 無野丫

Sorry 講錯係聽日 not今晚
不過我都係唔贊成衝
聽日立法會已經係講緊第個話題
如果冇新既激發衝突事件
阻住立法會做野對大家冇好處
一黎去既人數唔會多 唔夠力量
二黎無意義地去會虛耗勇武既力量同鬥心